［集中討論］元朗Yoho mall 開始多人

坐低哂了

安全第一

落嚟坐la

好多叔叔姨姨

收工黎

報到

完左 唔好落大馬路

撤回惡法 停緊急法
義士無罪 撤銷控罪
沒有暴動 只有暴政
獨立調查 追究警暴
拒絕欽點 還我普選

推！

小心 屯門都有

Everyone be water

人呢

32台live

We connect

Yoho一期好多鋪需要大家shopping
美心：Urban，Paper Stone
SHK：一田

爆兩塊玻璃就引到幾十個防暴入來攬炒，正

32台live大叔好大聲咁鬧班死黑警721去咗邊

係時候交場比綠色曱甴幫手趕客 實現攬炒

元朗任務已經達成

攬炒最有效率方法

yoho 啲舖有冇落閘